日媒狂讚比利時惡魔反擊 日本國腳：簡直是怪物

惡魔反擊曾擊破日本

比利時隊2-1擊敗巴西，成功挺進本屆世界盃四強。在上一輪與比利時交手的日本球員長友佑都不禁感歎：我們曾經也與這些怪物級別球員交過手啊！

比利時人在8強依靠費南甸奴的烏龍球與迪布尼的入球，2-1擊敗森巴軍團，與法國隊會師4強。在16強，他們曾在兩球落後的情況下3-2逆轉日本，那場比賽也讓日本球員和媒體感歎這支歐洲紅魔的強大。

長友佑都在比利時晉級後感歎道：「比利時太強了！我們曾與這些怪物級別的球員正面交鋒！我希望比利時隊最終奪冠！」

日媒《GEKISAKA》則稱讚了迪布尼的入球――「比利時再現惡魔式反擊，繼日本隊之後，巴西隊也成為了犧牲品。素有「歐洲紅魔」之稱的比利時，攻入了擊垮「足球王國」巴西的制勝球，他們獻上了如此美妙的反擊入球。」

這粒快速反擊入球與絕殺日本隊的入球如出一轍！

最終，這支怪物級別的歐洲紅魔能走多遠？下一場，法國人將與他們正面交鋒，比賽時間為香港時間7月11日2時。

俾著大陸，輸都可以踩到人地一文不值，自己本身一定冇問題

我係佢地 都想比利時拎冠軍
輸比隊冠軍隊同比利時8強出局 感覺差好遠

國民質素差太遠

啱 輸得心服口服

根住比利時會輸比法國的話，日本佬又會點寫

輸畀冠軍 個名靚好多

有眼睇 巴西成pat屎

連登祟日撚：比利時只係識屈高 勝之不武

超人基奧特打怪物

法國簡直是怪物，難怪比利時不敵